講真，入唔到三大唔好學人讀書

講真，而家入大學都已經客易咗
如果連三大都入唔到，其實好應該諗吓自己智力係咪有少少問題

利申，弱智

可能係因為佢地較早熟，個腦開左竅先，情況就好似升中咁，女仔較早熟，係升中既時侯成績比較好，亦都較易入到名校

仲有一直都有人講緊4科必修入面有3科係語文科 女仔平均語文能力係好過男仔 咁樣其實對男仔好唔公平 不過冇人正視
唔講咁多啦 一陣又比人話gender stereotype乜乜柒柒

認同
讀唔到三大不如早d出黎做野儲經驗

利申：非三大

仲有升中派位又係女比較著數

認同但應該包括三大乞食科 大部份工根本唔需要大學畢業 去讀ive好過

就係冇讀書先入唔到三大 入左8大玩得好開心

啱， 但乞食科都應該一視同仁

講個笑話，香港教育制度。

讀唔到medic dental應該咪撚哂錢讀大學

真

甲由

拉

人哋讀唔讀到書關你咩事

我dse best5 28 雖然唔係話好高分
但我最後無揀三大..
可能我智力有問題啦
但我係學校讀得好開心
無後悔過

連登真係好痴線究竟出黎做過野未
大把勁人低學歷 分分鐘你老細都係

On9仔

有d科係3大無㗎喎

論據？

咁姐係唔夠聰明

廢就廢，唔好怨教育制度

放心 三大都大把高分低能

起碼好過讀書差嘅垃圾

少年，你好有精英主義嘅感覺，
讀書唔喺一切，雖然好重要。

讀唔到書唔代表佢其他方面唔得。
同埋你要明白大部分人都係普通人。

其實根本連讀書差嘅人都唔應該生小朋友，生個劣質基因嘅出嚟唔好令個社會付出成正比去養嚿垃圾，個小朋友又痛苦

所以，姐係廢人

錯 有錢 即使讀書差既人生既仔女都已經贏左非三大專科同神科人9條街

有錢又有腦比較重要
有錢冇腦會被又聰明又窮嘅人拎曬

香港教育制度就係畢完業幫未讀過大學既老闆做野，跟住話窮話辛苦，無限loop。

如果你覺得普通人就係廢人，噉都係嘅。

呢個社會嘅發展就係靠嗰堆普通人。

天才係攞嚟推上限。
鬥唔過多佢幾億倍嘅普通人推動嘅量。

更何況天才嘅數量會受普通人嘅基數。

雖然我唔係幾鍾意佢個教育制度。
但係佢都 set 左，我又改革唔到，
噉唯有順其自然。

推一個啱啱做緊嘅計畫。
DSE 開源教科書及筆記計畫：

建議電腦睇，唔好手機睇。
因爲我冇考慮到手機嘅排版。

新鮮熱辣，嗰計畫啱啱開。

第一句鬼唔知咩

Btw 又聰明又窮既人 出到社會 大部分都係被剝削 即使醫生 律師都係低流動性 唔係個個都可以係中環開賺錢firm 普通職業既人更加係

好多時大部分以為醫師律師比較成個社會既人更有錢 好勁 但佢哋都係被高層 老闆剝削緊

只有富兒子同女兒呢兩個職業唔會被人剝削 可以去剝削人

樓主分明想引人注意
不推文
垃圾post

利申：做hr見過三大都on99

請善用起底功能。

你睇得智商太重。

「每當你想批評人的時候，要記得，世上不是所有人都像你一樣擁有許多優勢。」——《大亨小傳》

要慶幸自己仲可以批評到人。

咁係因為你忽略咗弱智對於智力嘅需求

入到三大但係都覺得自己智力有問題

個個話高form 係填鴨式，但係中學教育就係訓練緊大家點樣去用個腦

連個腦都唔撚識用仲學人講呢人人唔同？

已經叻過好多人

窮人唔好生仔一樣

三大on99號比例有幾多

*嘅

老實講，唔讀專科，你讀咩大出黎都係乞食

樓主邏輯：
我覺得香港讀唔到Oxford Cambridge California 嘅人都系智商有問題 明明第三世界咁撚窮讀唔撚到書 香港人均收入世界頂尖 研究仲話香港人系全世界最聰明 入唔到嘅傻仔拉低晒香港人智商 唔好學人讀書